一個政府連年宵都搞唔掂

笑死，死人到仆街個年宵。
仲話治理香港，人唔笑狗都吠啦。

大家只要堅持黃色經濟圈、遊行集會、文宣
我地只要好似波蘭咁一直堅持！
一定會達到五大訴求！

光復香港時代革命！
唔好放棄，可以休息，但唔好忘記死去手足同受傷班手足！齊上齊洛！一路堅持，不分化不割蓆！